周杰倫首青花瓷真係世界級

聽到個人好平靜好似返左去古代咁

霍元甲先係

Rap版？

個人鐘意慢既抒情歌

千里之外呢

都唔差

半島鐵盒

世界級垃圾

叉雞飯狗都唔食

東風破
雖然而家掛住搵人仔但無可否認佢以前首首歌都係世界級
尤其同方文山

餘下精液,我的愛液溢出就像淫水

係 真係世界級奶共

支那味重

咁唔好聽周杰倫 聽我唱 我反共

真係冇聽
大佬唔係個個都會聽你中意既類型嫁 長大少少啦

菊花台

係方文山世界級

杰撚以前啲歌有風格啲
依家老mk情歌
演唱會又hea又揾啲蛋散岀黎

個人真係好鐘意周董

真正要長大果個係你

咁都要唱果個勁先得 缺一不可

麻友拍過av

神曲一首

火花池好D

好聽 巴打唱功好勁

屌你

真係好多白卡佬 你慢慢加油

多謝你先

支那狗

一開聲 即刻笑左 sor9

樓主係咪on9 號難聽

佢演唱會受唔受商品說明條例管？

樓主又冇逼你聽 亦都冇問你有冇聽
唔明你無啦啦點解要叫樓主「長大少少」

唔係個個都要認為佢好既野一定係好
都講得好淺白喇啵

可惜奶共

咁你咪話唔好聽
佢又冇逼你認同長乜大

我學緊唱歌 sorry

條友揸白卡話人揸白卡 唔知佢做乜鳩

邊有話唔好聽 我話佢奶共姐
你睇返佢講咩先

邊個先係白卡佬 明眼人一睇就知

係囉 我都係咁話

多謝巴打解圍 不過白卡佬都係人 唔應該放棄佢地

青花瓷(已碎)

屌你老味難聽到
有d野冇天份就係冇天份
早日收皮唔好再成個胖虎咁啦好嘛？

樓主：咁唔好聽周杰倫 聽我唱 我反共
你：大佬唔係個個都會聽你中意既類型嫁 長大少少啦
我：

一直以為千里之外費玉青係原唱
原來係姐輪

手足嚟

要聽青花瓷嘅話
我聽櫻吹雪唔好

樓主唱架?
好似d匡智仔唱歌咁

如果係你唱嘅話，就真係好難聽。

我想問下你唱歌點解可以咁難聽嘅？

好好聽

係咪你唱架？PROFESSOR SING？

但費玉清嘅版本感覺更加襯首歌

所以我咪努力練習
你有無咩係有天份？ 如果無 唔通死撚左去重新做人

大陸仔

你有佢唱得咁好聽先好衝出嚟搵食！

你去快啲跳樓死啦

係我唱 今日唱歌難聽唔緊要 聽日有進步就夠

櫻吹雪

我唔係靠唱歌搵食btw 你好似係5毛 屌你老母

你知唔知自己侮辱咗首歌吖！！！/////

多謝

你幾時去紅館開演唱會呀？

冇聽咪冇聽

東風破+1
葉惠美係我最後一隻買嘅周杰倫專輯，之後覺得佢開始走下坡，而家奶共就更加不了

真心垃圾唔明有咩好吹奏

純粹中國五色音

反方向的鐘
冷門少少

你有冇真係睇過條片架，唔係周董唱架，係樓豬唱架！

落毛毛雨嗰陣聽仲正

我唯一一隻碟係我很忙

費玉清

聽過

個前奏好能正

冇得輸，仲有止戰之殤。

以前嘅jay🤗

爸我回來了 反家暴

你知唔知自己侮辱咗周杰倫！！！/////////

好撚垃圾 點解可以咁難聽

阿福版真係世界級

呢排連登多咗好多痴線佬
溝通能力差起上黎衰過小學生
仲要郁啲就人身攻擊

我會努力

咁樓豬係咩級？

新界啲牛夠勤力啦，咪姦死一世甜！！！////

樓主加油

唔錯

你聽得落全首佢唱嘅歌咩？我聽咗5秒鐘已經頂唔撚蒲！

人哋梗係好啦，咁你呢？

又學人講數學，又學人講推頭，你有車咩？

一路向北

樓豬，你睇開邊個精神科醫生架？

頭文字D電影我睇左好多次

有冇人有台灣PPT account
去開個post丟比佢地聽
覺得佢地會鍾意
順便令佢地更清楚真相

呢首仲mean

認真 覺得你越唱越好
支持你繼續唱多啲唔同類型嘅歌

台灣人應該都幾清楚香港之後到佢地

我一路聽一路笑

多謝 聽到有進步開心過話好聽

最鍾意方文山寫嘅詞，但唔鍾意周杰倫唱
依家奶共更討厭
已經好耐冇聽，最多聽cover

天青色等煙雨，而我在等你 ....

唔知你係咪真係知，簡單講下。好耐以前因為技術唔發達，燒瓷行業非常受天氣影響。而燒青花瓷中，天青色（天藍色）係最難燒出來，因為需要控制好環境溫度同濕度先得。所以一般要燒天青色的話，就必須要係煙雨濛濛的日子燒 ...

所以周董就有呢句，天青色等煙雨，而我在等你 ...

namewee >>>>>>>>>>>> 姐撚

我都cover左好多周杰倫 唔介意難聽可以聽下比啲意見

長知識 多謝分享

如果唔加入政治考慮既話 我唔認同

唱作詞屌打 計埋政治更加贏到開巷

其實唔止台灣
根本全世界都赤化緊

可能外國會快過台灣收皮
正如斷片酒係無形中令你飲大量酒精
班鬼佬慢慢將自己變二等公民
中國至上
到時候就真收皮

台灣反而一直防，而又冇辦法攻到入去

你睇完確認個醫生有能力醫好你隻5毛先介紹我

聽到想嘔

點解

髮如雪都好有味道
可惜奶共

試下放鬆少少

我個人覺得音樂可以唔加政治落去

試下先

好鍾意呢隻